下一隻RG係獨角獸

脫甲獸

啲零件細到仆街

變身變到成隻腳掹斷

唔變身分兩款出都仲有機，一隻玩晒咁多野就真能免喇

剝蛋殼

佢唔完全變身比人屌得更甘

但有變形既話我驚會係NT1果種爆甲

紅骨黃骨綠骨

藍骨

數漏左藍骨
仲有fa 大爪 大盾

RG都完全變到形嘅話都幾撚癲

3號機仲有金銀兩隻色
諗起都fat fat

比例嘅野縮細左啫成部，話知你斷腳定脱甲

綠骨 full armor 即入

一拉冚包散

分分鐘神剪都剪斷件

等綠骨FA

等睇破300仲要另外買 weapon kit

個時又吹飛翼五子會出哂hguc
結果得兩隻飛翼

呢個真，笨大好似放棄咗其餘四子

玩1/144就好似二奶仔咁
預備轉投MG
因為好鍾意五子

有重炮手我一定allin